---
Title: Week 2 blog
subtitle: via Web of smartgit of Atom
Date: 20-11-2017
Tags: [''blog'', ''blogging'', ''nieuw'', ''pagina'', ''post''
---

#Weblog,

##*Week 2*

##**Design Challenge 2**

### Naam: *Ashana Ainul*  
#### Klas: *CMD1A*
##### Datum: *20-11-2017*

### Maandag, 20 november,
begon wat stroef, we waren allemaal nog niet helemaal erin of of wakker. We hebben vandaag niet een hele snelle start gemaakt.
Ik ben begonnen aan het onderzoek alvast. Ik heb een vragenlijst opgesteld en ben begonnen aan wat onderzoek over paard. Ik ben ook aan de 
merkanalyse begonnen. Vanavond zet ik mijn schets van een concept op de drive

### Woensdag, 22 november,
Ik heb na twee schetsen mijn merkanalyse afgemaakt. Lillian is wat technischer,  dus ik heb haar het digitaal laten vormgeven. 
Ik ben ook verder gegaan met mijn onderzoek. We hebben vandaag besproken wat de concepten waren. Ze leken redelijk op elkaar.
Dus we hebben ze samengevoegd als 1. Nu nog uitwerken voor volgende week. vandaag was wel een succesvol dagje.

